[A/I] Fate Grand Order 🇯🇵 [603]

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

收島風5點up帝王花+多位4星sakura five

中風了

燈力放出

強勢燈場

好離地，抽到melt寶5先黑a bo4 鈴鹿bo8

屌你個BB打幾晚通頂都未見盡願

中

盡頭

Violet要等埋Kazura

3月3再抽多pack
唔信唔撚中

新手一問
如果由今日開始skip晒所有pool草石一年左右，再allin一個pool有冇機會直接將隻pickup5星寶5到？

力架寶幾緊

你有1pack bo5嘅運氣就

2呀屌
抽左1pack乜柒都冇

抽4星都要課金 你JA5JAD

唔儲石就咁5抽都有"機會"寶5 5星

浩南哥保佑我中ok?

珍

因為我見巴哈個邊好似唔少人草一年有千2/3石
平均都抽到5-6隻5星非洲撚都想試下等紫式部復刻allin

尼痴.GIF

平均
黑起上嚟莫講話bo5
1都未必得

講真 真係你個名
我以前都咁諗過 但中間出d新角真係好正 目標越黎越多 忍唔撚到手

唉唉叔有幾耐無中過好野

失敗卿幾廿歲人課個金都扭扭擰擰

一陣5點燈我ok？

係見上年出啲新角冇太大興趣先諗住今年試起碼今年復刻嘅都忍到手先

對上一隻五星已經係情人節復刻女帝
幾好 我第一隻即回np既全體殺

訓緊街仲攞到錢課金算係咁啦下話

跟隊

一個禮拜，的確好耐

唉唉又勝

佢咁問我 我咪咁答

點跟 = =我對上二個星期
已經悶到開其他驚抽

應該咁講 一年後仲有玩先算

葉狗揸旗半年就執柒啦

唔課金 不如唔好玩FGO

上年1月1已經任叶2

因為班月豚所以佢先生存到

我點跟你就真
如果我有錢我都想齊角 但無錢就係無

屌

我仲窮過你 = =

呢個真
好彩lip 5到

無用KP硬輾

貓貓單騎都贏

貓貓

tamamo nine又贏

星期五MCL德福3刷

邊條片貓貓

舊圖重用

cls見到c狐單騎都贏

你可以試下

melt踢幾腳就死啦仲磨

bo5

係大聲啲既

你值得擁有

抽左幾多5
透露下得唔得

千7石

抵你5啦咁

大殺生院喎

我過左一次唔打了

梳 禾份人有少少M

真毒LM

Tamamo

your name

放低備用先

留名

白貓有小圓？

MELT我2次加埋抽嘅石應該過3千

應該一次抽完就唔洗用咁多石

收島風十香準備bo5帝王花

又十劈

尊重

今晚Pokémon gen8

你比錢我牙

DLGH
寶2都千6呀

刪左2個唔係310嘅cba
有沒有人可以塞爆我frdlist

輕鬆啦
最多唔食飯兩個月姐

歐洲人抽多幾隻寶5開始串啦

開始囂了

人地又唔係200石寶5
你自己非關人乜事

未又係還返上年
搵返1%

係個非洲人面前講 何不食肉糜
唔係串係咩

咁非洲人行埋去同歐洲人講自己好非叫埋

我陣間5點仲係靈堂
到時見到邊個就知佢爆死左

非洲人行過去話另一個非洲人係歐洲人咁又係咩

OK 我走

互相傷害

距離爆死仲有1個鐘

唉

又

勝

萬一今日唔出protea.......................

又燈力放出

會有人跳樓

十香去IFC排隊

收島風仲有新角3月1

黑櫻未

公司都2幾層差唔多

高層

不嬲都高層
如果唔係邊有咁多錢課金

又十劈了

點會唔出丫

條撚準備

就黎白情 留錢村正

CCC 白情 2.4 一氣呵成

但係我冇黃金律

希望成功燈到村正出來

銀包都 一氣呵成

等到執個陣應該差唔多

啱啱睇完HF2 已經想像到土狼第三集應該型到出汁

咁你仲叫人地黑稱

村正

因為佢有得同拉打+櫻3p

街機出阿周那

唔知會行咩結局
如果原創就正

UBW=衛宮少俠
HF=衛宮大俠
魔伊美遊哥=衛宮巨俠
村正=衛宮超俠

利申:講完有D面紅

Saber線呢

會過唔到type moon

土狼

Fsn入面最想屌saber
出個fate線重製屌saber就正

又屈
明明係地底員工

火星地底

你地底員工 我地核員工

你洗唔洗交稅？

埋位

終於上左架車

2分鐘
搖滾準備

中風

無protea既話 切乜都得

21mb

係咪我問題
4仔跑緊

加埋兩隻男人既

10抽 咩都無 等白情啦

殺生院呢

妖尼姑真係笑話黎

我幾下

protea bo5先

大猩猩卿胸毛卿已經寶唔知幾多

有技睇未

見到兩個ham sup jai真係唔撚想抽

台豬開台未

我開你入

高文寶4

利申唔是我的

咸濕先係我地圓桌手足
貝卿: ....

十香一個月多唔多過200k
點解可以無限劈咁抽

唔係祈妹 safe

當我無講過 課！

屌牙..咁我咪抽撚錯左...

好大隻

力拔山兮氣蓋世！！
有人表演未

屌你老味大隻到

抱起屌

幾kg

乜都抽唔到

有2,3技睇未呀
啲人練得咁撚慢

又ae紅寶

中哂隔離兩條男人

我諗碌撚要300cm先夠

咁串

似玩單騎啲fd
又加血又減cd

屌2破 MH尾鎚龍黎既

雷帝開寶

成日話想屌魚gay
霸王舉鼎未

from twitter

魚gay梗係skip啦
屌呢個

佢粒卵子會唔會仲大過我地嗰頭

十香bb 寶5未

等緊失敗卿

冇殺生院

等緊收工

招2技
會唔會夠曬十次增值就+100%

有角嘅喂，唔會又係beast掛

1技想點

最快要100回合

係唔係打得丁多

增值得個加血

小岡聲優

1技10cd喎

FGO專出你地諗唔到既野
真KING SIZE

失敗卿

protea有冇朱古力送

睇下日曆

我老死牙禮點睇

做乜撚野
配卡係點

靈二好怪

人都去左仲有d咩講

個2階

不了

吸引不到我這位強盜豬喔

抽唔撚中

靈2有笑容..
尾鎚龍

無限增值狀態keep10t
無限增值期間每t會送個增值狀態+hp上限
2技一開就食曬

由冇高文到寶5左隻高文

RIP

3技有幾多%加攻
斷估唔會金時怪力a+多過protea個ex掛

慘

好高攻

好好玩咁

帝王花

紅紅綠藍藍

究竟點塞入去

佢3技3t

等沖田alter算

睇依個畫面已經值得抽

好鬼可愛

技能點

寶1算了我 留錢白情

尋人

技能數據

上面咪有

坦克愈來愈大

1技唔係1次增值+3000呀嗎

Aoe要咁多血幹嘛

村正呢 早過沖田

同埋唔知係唔係2技練滿食一層增值+20%
5個就夠100,10個直上200%

寶1算

超越BB既存在

尼祿祭單騎

失敗抽?

即係都要等5t

有啲心動

已經幻想到以後會出巨提拉

自充20

抽未 仲忍

我原本以為好似PAUL咁開寶先變大
點知咁撚得意

隔幾日再課 想寶5

係唔係1層增值20%

又多幾個巨頭寶5

幾q

幾pack高文寶5

強度廚不approve

好想課。。。

係精神嘅

仲諗?

課啦望

個個寶五 FGO真係唔驚因為冇錢而執

在FGO中做強盜廚是否搞錯了甚麼

課埋唔洗食飯

月豬

你寶幾

飯幾時都有得食
pick up過左就冇

飯幾時都有得食
protea過左就冇

諗fgo會收皮

屌........

重on

消一層增值回20NP
3技3T 40攻

我都等緊佢執

岩

1次增值+3000

一層20 np咁 cls？

0

5百幾

弓凜

試左了

但係一開2技就冇左個20%紅魔放

關咩事

去多次買石個到

連發咯

講錯 5百幾石

買到有石為此

撐沖太歐乳打

G持

好波 又爆死

第一回合 開帝王花一技 亞爆自爆

二回合 雙梅3技+帝王花開技3開寶

三回合 雙梅1技 +帝王花技2再開寶

4單都唔中已經好慘, 連D 石都食埋 , 定係 葉狗見我反正都唔中, 石都廢事俾我

海豹死光了

出figure會唔會好貴

係喎
點解呢次冇on9上嚟曬

1/144

法國台煮已經消失左35分鐘

有了老婆 其他鯖只是道具嘛

抽唔到想曬卡都唔得

曬完都冇人理

15分鐘前抽左70下1隻

skip左35分鐘都未bo5

台煮

滿破好J的

冇人開台

開緊工

我知你係心入面加持左我 多謝你

你又中?

全驚最大既大奶奶誕生了

王亞花

咁麻煩

會唔會太易抽

屌都睇唔到個頭

41分鐘

真係1t+3000

我話你地
我未開始

2左收手了

唔抽牙

邊有人會係殯儀館抽卡

狗黎

執柒左佢啦

agreeer

抽爆

下一單會抽到

要買樓 不了

樓幾時都有得買
Kingprotea過左就冇

寶一收工

無咪無 挑

抽左幾多

如果係水瀨祈就完美了

有人用protea拍妖尼姑

有無人開台抽

高層未收工

心態正確

見到妖尼姑要黎保護我 好孩子哦

咪啦

走呀,快D走啊

咁大隻點同master

時而智乃 時而五月 我想要

潘惠美係咪gbf隻貞德？

成個人入去探索

BO1開圖鑑算

見親直播post啲人抽都沉

隻角係咪有提媽成份

你睇果d唔係直播黎

你返到屋企先抽?

我仲係殯儀館 唔方便開驚

係

做乜鳩

終於等到一隻

見到你啱啱提
你抽嘅話記我@me

燈神卿

仲未絕種

想中

受保護動物黎

一早扑左啦

屌 諗起係茶記唱咸歌嗰呀叔

我在你西窿中游水
寂寞潮水 我賓周幫你抹嘴

睇唔到

抽左成粒鐘

見到呢句已經唔想抽

台主 真係好利害

指紋付款真係好L邪惡

屌你隻狐

係咪史上最厚血

唔俾屌

收到風 冬馬巴打抽到想棄驚
有無巴打挽留下

收島風原來係歐到潛左

唔係棄左好耐啦咩

十抽
高文寶六
仲要銀變金
屌你咩

一係我抽中 , 一係我屌你老母

羅馬條撚樣一pack寶5= =

有online

終於有人突破神父

台主都要skip成粒鐘先中

羅馬佬是唔是大哂
你又歐佢又歐

課完唔中 開始人格分裂

決定strong hold 等八華同殺狐

台主又30石bo5

都係strong hold等村正了

又俾人屈我
利申 keep住玩

儲埋一次過爆死？

是

希望燈神都揾到燈神燈一燈

笑能夠未

唔抽啦屌你老母

橙牙

only you can take me 取西經

失敗卿睇唔睇

SakuraV應該仲差1隻4星2隻5星要黃

見到03就諗起呢隻野 係個腦到揮之不去

反省下

比個機會你笑我

開啦屌你

可唔可以幫ME 燈下

等緊車
7點準時

收手啦清
回頭是岸

有冇lin?

望到對左右護法
想抽返隔離POOL了

點解次次都淨係唔燈我

輕鬆穿針過啦

原文呢

再課咪中

你自私抽

櫻5嘅絆十裝都係佢地朵花
好難想像Kazura棵豬籠草點畫先靚

キラキラしていて、
みちたりていて、
ふわふわしていて、
ぎゅ～～～っとしてもらえて、
とても、とても しあわせなもの。
それが『お嫁さん』なのです。
生まれる前から知っていた気がします。
女の子は誰でも、お嫁さんになると可愛く、
幸せになれるんだって。
でも、みんながわたしに言いました。
“キミは花嫁にはなれないよ”
“キミを許容する世界も”
“キミに似合うドレスもないからね”
わたしも納得の意見です。
だってどこにも、わたしのために作られた
ものはなかったのですから。
“そっか。じゃあ■年待っていて”
“いつになるか分からないけど、必ず―――”
約束の言葉を抱きしめて、匣に戻って幾星霜。
目を覚ますとそこは夢の続きのような光景でした。
“お待たせ。ちょっと時間かかっちゃった”
そう笑いかけてくれた人は、
時の彼方に過ぎ去ってしまったけれど。
わたしは最後に、あなたを大好きな、
可愛いお嫁さんになれたのです。

閱讀更多：
本文引自Mooncell（ BY-NC-SA協議。

洗唔洗我幫你打埋飛機

唔課啲石就等同射落海
係我就課到中

啱啱先發現，FGO幾時變到咁仆街連結晶都係換

青苔生到成身都係

好可愛喎 成套卡通裝咁

從來都係咁仆街

咪係
仲怪我

好！

好似上次CCC都有得換冇記錯既話

下....

你係咪唔滿意

入場比返個頭我我就滿足 對住FGO點敢唔滿意

好心痛，點解會俾人負皮
我都抽咗過千石啊

應該融合左蓋亞嘅神性先咁？應該有好多母神

因為你抽得唔夠多

過千石先得d咁既野 你要反省下

55

啱啊，所以決定寶1開圖鑑算，啲禮裝無用唔想抽

今次活動清完100任應該夠換晒有尖

過千石大曬啊，而家班巨巨話要負皮你咪負皮你

唔想郁

真，小薯會好好反省，下次寶5再貼過

想我課金? 收皮啦

好撚囂張

爆左?

收到風賽前有入話呢隻係牙祈配

大家咁話

抵啦

好殘酷呢個POST...

係因為未收你地數
今日出埋運費
開始收錢了

佢還緊咋

我講嘅
證明我呢對係木耳

我連自己都可以舉起自己啊

我想返屋企

我幫你文字轉播

ok

沖住涼睇

親戚黎??

盲左

大家都係山羊??

十香又然

好撚可惡

粒膠俾你自己啦

何等偉大

牙祈入月 世界會大亂
台主幾時再開台表演抽卡

寶1就完？

仆你個街cap圖cap一半

報
佢開左3分鐘台 home係牙wing 持有400多石

一發入魂中左 秒關台

反十香

冇錢
老母又同我嘈話我用咁撚多錢買驚好撚柒煩呀屌你

gun

要求組成反十香苦主大聯盟

純愛真係好能正

我盟主

Ntr都好正

地母神mix
有少少提媽元素有咩出奇

點解要係美好嘅二次元追求殘酷嘅野

盟主我想寶5

想4

即日生效

咁我就會變單機苦主聯盟盟主

聽日就出糧啦 再黎過💪🏻

有效期3個鐘頭

19夏掛

最少一個星期啦

好彩今次冇祈妹

cap左圖

諗諗下，Kazura應該同水瀨把聲好夾

有既話會點

課1pack

同意書無制約力

無錢...
唉

冇石，唔好理新卡著
先將陸奧改二

唉..

代入肥佬咪得
條女屌到係我既咪係純愛

禾細蚊囝接受唔到
淨係睇到畫面入面嘅人幸福已經好足夠

失敗卿而家寶幾

0
唔抽

今朝重有人問儲一年1200石有無可能
下下出隻cls新野

我BB仔
睇到條女比人NTR到好幸福都接受唔到

異種姦惡墮
有人類情感就不了

唔抽FGO不如唔好玩

諗起マンガで分かる！FGO 首歌

你都好重ロ喎...

我咪話左永遠不會成功

獸人/哥布林大丁丁屌到返唔轉頭
加埋啲咩米青有媚藥效果都仲得

agger

有時候人生就係要尋求刺激

笑乜能野牙

miss you 喔

尋求刺激仲唔黎ntr既世界
出軌都好刺激

抽左卡嗎

佢新作走左去畫純愛

純愛

唔抽了 戒課

見唔到個頭

這些機會

大家都係純愛嘅伙伴

rrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

純愛先正

又多位手足癡咗線

睇開NTR嘅會代入女角？

電姆識貨

無 睇緊雞寶播尋泰記姐
rrrrrrrrrrrRRrrrRRR

我多數代入肥禿黑肉/金毛mk/體育阿sir

唔代入 上帝視覺咁睇最好J

近期代入苦主 比人綁住望實條女比人輪

咁多小朋友呢到...

飛高係細蚊囝驚嚟

最近都好多姦屍 有套個囡離家出走 大左肚返到歸比佢老爸屌屌下斬開個肚繼續屌

細紋仔撚會課咁多金

竟然連一抽嘅石都冇

你係規格外

偷老豆老母錢

我覺得noba係呢個po既危險人物
佢唔係第一次

0課玩家日常

乜水

夏庵喎...

respect左

以前都會睇獵奇野
人細左
都係純愛正D
現實已經好痛苦 本子加甜唔該

真，要甜到糖尿果種

典解依類就要規格外

乜人會越長越細架咩??
我以前都覺得現實好痛苦 想逃避睇二次元
人大左之後 覺得我唔幸福人地都唔可以幸福

歡迎加入純愛嘅大家庭

講真我都認唔到,裹番得powerpoint既queenbee係畫風還原度高啲

佢新作有prologue呢個字
純愛？
我就睇都費時

噴曬血真係接受唔到

平時講笑就得
見到內臟/血扯唔起

彩頁最尾有個肥佬係門口偷影佢地事後
一定係ntr

咁我二次元文化又無你咁熟
原來都係ntr

腦姦眼姦個D點算

link please

鍾意睇純愛 但ntr好J

以前睇NTR會覺得破壞人地幸福好撚慘
依家覺得好撚舒壓

死左嘅ok 活嘅太嘈

有冇睇過屌腎

下集一定係要脅扑野再中出
扑多集女主頂唔順再下一集就全日瘋狂中出再加一格受精係最尾
尾集失蹤一排苦主收到女主大住肚比人屌既dvd

CLS PO

太多ntr大手畫風太正...

rewrite

不嬲呢個po d人都cls 如果呢個世界有私刑
我地應該比人起晒底 拖去比火燒死

Ntr由條女話唔好唔好到變心心眼個心路歷程真係幾正

三集都咁好睇 之前用左兩三個星期

死都唔係死我地先啦波叔 淋奠呢d

請不要污染我純愛的心

佢老母重正...

呢d唔私刑都要死

真

Bu兄嘅功力我真係望塵莫及，係任何層面上都係

真。。。

我也是經歷了不少事情

me too?

4星BB個暈技唔係咩野都暈到架咩，磨左隻大殺生差唔多成100 turn都暈唔到一次既

同活人交流太煩 唔知幾時會得罪佢 同佢熟冇啦啦唔知幾時又會疏遠 死了就

NTR漫分享POST，識睇一定咁玩
第一階:代入苦主
第二階:代入黄毛
第三階:代入女主
就好似睇異種姦，觸手H漫，一定代入女主

認真 我睇果時完全冇代入 上帝視覺咁睇

我好驚noba有日會將我分屍

牙bu

代入觸手

利串 孖鳩人

識玩既應該留住你條命等你睇電姆醒唔番

根本唔知啲人條底線擺咩位

會員衛宮都未死，唔驚啦

是啊 而家同人講野咩都就住就住咁 很辛苦

而家d fd都係舊同事 舊同事，識唔到新朋友

上到大專已經一個朋友都冇

我連啲同事都唔算朋友

中學個班都開始唔應機唔蒲頭啦

有矛人開台抽卡

大家終於明白ntr既美妙

@失智卿
荃灣開咗間麵屋福
好好食

邊度

王少清對面大壩街

唔多熟街名

呢d劇情睇到厭

夏庵黎黎去去都係果幾招
佢連本子都係咁上下款

開鋪名啦

好在買左3隻小莫Figma
真係要用AA膠痴實

痴撚線 過左咁耐都仲講緊NTR

都唔知點解咁多人都鍾意ntr

荃灣廣場後面車房果頭

係公司唔見電話
唔好DEL住

MK仔

題材其次,畫風至上

一日唔on 一次警告⚠️

4mk

收聲啦神父

畫風

呢個認同，題材再好啲畫唔啱心水都冇癮

根本唔難

屌 原來麵屋福已經係鋪名 知係邊了 下次去食
唔洗再去排台風

咁得閒上連登駁嘴 不如孝順下你父母啦

MK仔係唔難

不嬲都孝順

有冇教學

基本五官都畫到猿牲咁,你劇情,題材係現代既莎士比亞都無用
漫畫畫得唔好就係死罪

我會揀純愛又畫風好既

純愛好悶

唔要面子就得

神父係FGO守護左GBF既牙貞未

R7 勇敢傳說

咁你仲駁嘴？

好 跟!!

啱啱先嘈鑊勁黎

搞咩

駁你姐，又唔係駁屋企人

屌課個金都係度嘈話做咩用咁多錢
check撚住曬真係好撚柒煩

自己賺完自己洗有咩問題

十香搵咁多,廿劈先皮幾野濕濕碎啦

老一輩重未接受到虛擬物品

睇你搵幾多 洗大半份糧屌你為你好

化物語 阿垃垃圾同神原打到AIR GEAR咁

次次睇火鳳都見到(東立排旁邊)

我每個月仲有錢淨

佢地會check 撚住你?

check得到先怪

有幾難,返工果陣咁岩派你信,開黎睇原來係信用卡月結單就check到
不過開人信好似係犯法

多數老豆老母唔會理私唔私隱

係啊 所以佢唔敢開我信 我都唔敢開人信
由細到大不嬲親戚都唔比臉

你遭難了嗎?動畫化

有一集cls 用肛門飲污槽水 重要兩條女互餵...

成班臭既

連利之星做QQP

今日會買阿仙奴,水晶宮

唔識賭馬 就咁大注位置2.1賠率 當買場波

套野講真係遇難啊
貝爺都玩過灌腸，飲屎水啦

邊有2.1
連贏位置啊

如果想買就咁位置就連利之星
都有1.9水

唉 頭先買個陣2.1
依家咁熱得番1.6 真係唔識賭

Gun!!!!!

水晶宮

呢排佢幫我贏錢

咁阿仙奴呢

好耐無買佢

情報twitter 9up時間
あー思い出した。カーマ（黒桜）ってBBちゃんハードモードのことか
ということは、4章のボスは人類悪ビーストⅢ（L）

ビーストⅢ/R 「ラプチャー（歓喜・狂喜・有頂天の意味」
ビーストⅢ/L 「LOVE（愛・恋心の意味」

マーラの概念にも合致しますね。愛、こわいなぁ！

勇敢傳說第1

英國風格既pokemon

屌 冇買到獨贏p

好彩有何妖

肉酸到

無啦
練馬師比左呢隻我,我先叫你地買

屌西 何妖p綠格

精靈寶可夢>寶可夢

之前邊個仲話佢改名砌晒3邊嘅字好話

話得事,正本雄心,銀亮之星

中間 勁似快樂樹朋友

玩連贏位置
冷馬路路通位置

劍盾
昇華做神獸

邊條仆街偷我電話戒我賭

路路通

lalalalalalalalalalalalalalala

路路通,羅富全話小小地試下

有無清可以掛隻宇宙棱鏡既婦長比我用用

上一代死廢老冇私穩既概念

想掛...
醒起無電話

掛了

係
成日話幫我打簿其實moon撚住我

今集女主ok，御三家等睇進化

仲有人打簿轉晒e-statement

我得閒就去cut撚左佢
屌你老母

要我排，呢個女主應該係歷代top3

仲有兩個係邊個

黑白 黑白2 XY

唔話你聽

仲有小光

小霞

大波遙!

終於有個理由可以去買switch

正

屌你尼姑對protea開寶都係照吸

pkmoon終於肯放棄部垃圾ds？

拖左咁耐見到正傳出係switch度，真係好難忍

屌巧難打,買齊KP先再消滅隻妖孽

今次係咪唔會有殺生院pool

protiea打活動一野回返百鳩幾NP

提媽呢套出自邊本

玩

係咪話用let's go 戰鬥系統

好岩打今次啲垃圾周回 下下打8910turn

唔中想4

咁你死未

今次御三家好柒
不過照慣例一定用火系

比人屌死唔會掛

屌你老婆

用住我果隻先

就咁睇戰鬥part跟let's go
然後遇野生寵會入戰鬥
好似係

寶3算 冇能力抽到寶5 高文都寶11了

Let’s go玩法好悶
今代再一樣會想死

巴打仲有冇位 , 好似冇ADD 你

Let’s go 應該都係呃D 80 , 90後錢姐,

細過時玩過黃版 , 多數都會買番

我就係比佢呃左
不過玩返回憶又真係好撚正
唔差在重製埋金銀

我都買左 , 唔計捉寵果度, 佢加左可以帶其他寵散步 同騎寵果下係正既
如果出金銀應該都會買

最鍾意騎鬼斯通
但進左做耿鬼冇得騎

3月2夜晚8點
東方隻大富翁第一次有生放送
利申唔識

恥鬼

無on半日就比人del左
2個位

Protea D技勁到

買晒兩隻...
好想騎學妹

想知用邊度做藍本

ddddd added

英國

希望有一代可以係中國捉維尼獸

英國 走愛爾蘭

你會比劍蘭狂蘭騎返轉頭

騎學妹炸又唔係騎藍呆

你騎佢地個女仲唔拎劍/柱桶爆你屎忽

咁我騎伊莉雅算

比大佬b仲有紅a黑a捉去輪姦

幫我撐10秒

簡左邊可以食女同基友
揀右邊只可以打飛機

咁我去騎阿福算

牙福騎乘技術咁高
你確定唔係佢騎你？

1人射1次

我多數同佢互騎

阿福

你同會長互騎算啦

叫jor個呀福男體盛 有無ching join

一定好多 不過唔包括我

他媽毛盛

爆菊

10連得1保底4星禮，垃撚圾

叫多幾個得唔得

Fgo po日常
活動圖>寶5圖>純愛>ntr>鹽濕書>gay

gay > gay > gay > gay > gay

我60抽先中

海豹爆破拳

貓貓成日襯我番工留低d毛係我張床

陰毛？

有冇大腿
殺生院差百幾萬血頂佢個肺
求大腿carry 750,722,496

你冇換晒d道具打佢？

新角好大隻 好想要

我都想，不過冇石了⋯

屌想射波但又要開會

高層養唔養狗

終於冇遲到

Protea 打下3果陣大力到

自己buff到張紅唔爆都3萬以上算係咁

回鍋小薯 求大腿加
759,618,407

己加 感冒童

聽日一齊射？

this

is

G

eart

加jor maou

唔見AC,要用VPN搞?
佢連自動回覆都無比

JUNK BOX

琴日8單得1隻項羽...俾隻拿拿 或者 尻槍我都好啦

JUNK BOX都無

打個點名單打到想死

偷我電話條仆街不得好死
電話事小
FGO AC事大

真 上次唔見ac 打左勁耐

比馬撚屌

FGO真係好好玩

咁你可能打錯EMAIL
再SEND過啦

拿拿同尻槍都BO3 , 俾我升埋BO5 啦
已經唔求中白貞

仲有隻志度內都差2隻

扮晒蟹係到晒卡 可恥

扮哂蟹

抽唔到protea , 俾我曬下卡, 個心會好過d

課多兩pack就中

開個WORD檔打晒張FORM要嘅野落去,再定時UPDATE啦
我上次唔見左之後就咁做

我都係仲未搵到古迦漫畫

Protea真係好過癮

13

ho ball 我都俾佢周到

之前收藏過 未睇

咁你依家夠10粒無記名, 咁樣歪都叫有D意義
已經好過我KEEP住9粒唔知做咩野......

又唔係唔再抽，實會再拎到架啦

0粒

抵睇
憑實力單身

是日

原來仲有一堆到埋

成車尼祿卡

好撚串

仲有張2萬羊閃04寄緊過黎

咁睇落幾吸引

BB我屌你隻臭閪生滋狗
封夠技未

我當年用黑貞比佢剋都爆死左佢喎

Fq老虎機呀

咁唯有講RIP

不嬲都話BB 係臭雞

抽不到的女人就是雞

就算係夏日活動定今次活動我都好想一巴車落BB度

爆佢

BB 係雞係公廁係橋

橋係咩意思

係橋係人都上得

好有創意

一早都講部bb老機係爛公廁正臭閪

係咪有人係我到買左百合本子
佢依家送多左一本百合冊子黎

見你咩口味都有咪送多本

冇人要就自用

お問い合わせいただき、誠にありがとうございます。
こちらは『Fate/Grand Order』運営チームです。

この度は、ご案内までにお時間をいただきましたことお詫び申し上げます。

お問い合わせの件につきまして、
弊社にて、引き継ぎナンバーを発行いたしました。

アプリの再インストール後、タイトル画面左下にございます
「引き継ぎ」より、下記をご入力いただき、引き継ぎをお試しください。

陣間買番部電話就玩
效率快到呢,一黎就比我

今晚,艾爾克馬爾100%

不了
無野好睇

哦

用melt就綠卡down
用大英雄就紅卡down / 寶傷down

用蘭仔俾佢debuff綠卡

妹彩我蘭仔都係大英雄換出黎
debuff唔關佢事

hi 2lai

抽唔到既人，點上啊？

BB同貞德 ，都是神聖的！

頭先打黑A差d炒車

貞德臭雞，成日趁我唔喺到借啲意勾引我嘅齊格bb

齊格先係臭鴨！ 應該埋屍人造人屍堆，被廢棄！

渣ga

中左圓神
又可以玩幾日白狗

del左佢一了百了

一齊Del左pad先

pad唔洗del住，大介而家生性啦

貞德對住隻臭鴨沉晒船

死鴨蟲

是憐憫，憐憫隻堆填區臭鴨

得杏子
dklmcfh
槍職得惡魔槍勁

菜撚淨係抽到愛莎一條女
之後棄到依家

再講唔客氣

天下第一嘅二乃加了

茶熊愛莎top1可以玩好耐

笑白貞唔撚得.gif

廃青add了

葉狗

暫時聽過最高紀錄 個半鐘比返

冇新活動又冇新角吸引
我用符中就算

是咪葉狗落台就翻黎

點睇都係因為蘑菇話2部完就要收隻GAME檔GE威力

究竟fgo執先定雷姆醒返先

投雷姆一票

兩樣都唔會發生

執未

正解

葉狗上台之後係做好多細節改動
但同時雙pick up pool都出多左好多
同埋個人覺得成日彈D奇怪45星出黎

屌哂你地老母啊

5星多到賣

食碟自助餐

快撚d執

係成個app game市場萎縮緊

啱呀
執左唔洗課

公道講，雙pick都有幾日單p山ick

一日仲有月豬一日fgo都唔會執

【カルデア広報局より】
連続ログインボーナスの3月交換券(2019)のラインナップをご紹介します。交換可能なアイテムは、隕蹄鉄、愚者の鎖、宵哭きの鉄杭です。詳しくは→ #FGO

好大個西

屎社黑字變紅字

一車車月豬課金 有排都未執

賺少咗都係賺啊，又唔係蝕錢

賺少左都70幾億

傻啦
錢緊係要越賺越多
你keep住賺少就遲早會赤字

課長齊圖鑑，出啲新角又唔係勁，好難課落去

會唔會行返pad舊路
定直接執柒

唔掛得2池出新角 ,
妖女唔見影啦

屌見到有蟲笑死我

櫻咁慘都笑

係神父身上學識咩叫愉悅

嚴禁逼害

屌你老母

笑櫻見一個食一個

我算

G CHI

我都負皮左 請反省

仲反省, 落地獄啦 , DKLM

神父係HF入面有笑櫻 但我駁唔到

佢話根本就冇黑櫻

我要成為櫻正義既伙伴

禾想開po

邊撚嗰正皮陪我落地獄

推

助

仲未推到？